交椅洲算唔算無主地？

未有人插旗